## Технические требования к frontend-проектам
### Верстка
Запрещено | Как нужно
------------ | -------------
Не семантимантично верстать | Для каждого элемента верстки использовать свой семантичный тег. Например: Вместо `<input type="button"> <a class="button">` используй `<button>`
Использовать атомарные классы | Использовать исключительно БЭМ. Ну а если и нужен атомарный класс, например показать состояние элемента, тогда исполюзуй его по БЭМу: `index__product-item _error`   
Дублировать верстку | Используй функционал компонент, и дублируй их при помощи циклов.   

### Стилизация
Запрещено | Как нужно
------------ | -------------
Использовать `!important` в написании css стилей | В случае, кода твой селектор имеет слабый приоритет, вместо использования `!important`, старайся писать его более сложным. Это поднимит его приоритет. Исключением являются случаи, когда мы импортируем какую-либо библиотеку, в стилях которой используется `!important`   
Дублировать значения стилей | Используй переменные препроцессоров

### JavaScript
Запрещено | Как нужно
------------ | -------------
- | Придерживайся стандартам ES6
Дублировать код | Повторяющийся код старайся упаковывать в функции

### Чистота кода
##### Поставь на свою IDE `prettier` для форматирования кода. Если создаешь новый проект, обязательно настрой `.eslintrc.js` и `.editorconfig`. Если не знаешь, как настроить, попроси конфиги у коллег.